有無吞食朋友既精液？

有無人有同朋友互相享用精液既習慣
精液既養顏又同朋友增進關係，我地感情好到俾人以為係gay

利申：非gay

This

Is

Great

飲我果d 又濃又腥又黃

冇，反胃

飲食台

辣殺

新鮮射落你個口有冇興趣

直仔的話我OK